做冬真係好撚on9 支那人先會過既節

又要特登食好d 又唔係紅日 又要走到老遠食
都痴撚線

而家班連登墳青真係on9
支那得果幾十年歴史
乜鬼都支那支那
又唔自已查下冬至由來
on9無極限

據我所知，冬至 喺 大陸，香港，台灣 都唔係紅日。。。但係三地都會有團聚，食飯之類嘅活動，樓主咪ON9啦

其實等同鬼佬感恩節

五毛樓主哥是個傳說

韓國都好似有冬至

星期五做冬先正
有得早收工仲有4日連假
係咪你自己冇得早收工又唔想去到老遠食咋

白痴
中國同土共都未試分, 同班五毛貼吧狗有咩分別?

五毛dewi

從來冇理過

咪係
做忌好過啦

尋日CUP先寫完世界各地冬至

樓主真係on99, 乜撚都連到支那！又不如用英文出post 啦！

駁唔到

中文字都係來自中國，以後用咩字好

所有節日對毒撚黎講都係on9

天干地支都支那